未上前線全家均遭起底 妻子遭騷擾 bb被罵小賤種 總督察譚汝禧：不會退縮，事件加強自己止暴製亂，回復法治決心

Who?

一日係狗,一世都係狗

小賤種，無錯wo，唔算罵佢

咁成街都係冇做過前線既無辜市民啦 又放tg又對住幾歲小朋友射胡椒噴霧嘅時候又唔見衝出黎跪
賤種帶埋小賤種同賤婦躝開啦

on9 黑警殺個啲人呢？陳同學 周同學 強姦少女 人踩人
屌你老母 死全家啦仆街 扮可憐

淋病都未上過前線

即係話上前線果班就抵比人起底啦

張圖好癲

又鬧得幾中肯

好正

你老母係雞，你老豆係鴨，你老婆係公廁，你個女係肉便器，你個仔係屎忽鬼

死全家喇屌你老母

你老婆任屌唔洗錢已fc

唔通話自己好驚咩，死都要頂呀

未上過前線做衰嘢點會畀人起底？唔信囉

佢幾次強調自己冇上前線，即係話冤有頭債有主，想同班狗割席，唔好起佢底就得

你老母係水炮車

個仔第日大個慘撚到仆街，而家新一代小學生都識屌黑警，我諗得番d講普通話的新移民會同佢個仔玩

維尼都未上過前線啦
唔通佢就唔係雜種咩

身為總督察
有黑警強姦示威者而你無槍殺犯事警察就係共犯

呢個就係紀律部隊

你又知人地係狗仔小賤種?
水炮車老母一日食咁多條仔 生埋D都唔知咩品種
話唔定手足係經手人 你咁講即係鬧埋手足架啫

合情合理合法

根本就係賤種 有講錯？

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

咁前線個啲show返張證出嚟咪唔會咁囉
快d同你上級反映

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

無撚有錯，本身呀爸呀媽係賤種，咁仔女咪小賤種囉

啲人鬧得咁有口德

仆街賤種狗 香港人會記你一世

死賤種！死臭閪！成家留大灣區啦傻閪

點證明冇上過前線？

你個bb的確係賤種 人地都冇講錯

正想講幫人育嘅便宜仔都唔知屌唔屌好

樓上又有道理

水炮車不嬲好多係mk妹,又西痕又援交搵錢

個bb真係未必係條黑警

事實你係賤種WO

被篤灰

手足做得好

小賤種

後排同前線割

講事實姐
狗生出黎既唔係賤種係乜？
Resign保平安咪冇人屌囉

唔鐘意咪唔好做囉

有冇諗過可能就係比前線popo督翻你地班「高層」出嚟

未上前線就唔係狗？

慘
唔好推

言下之意即係上過前線俾人起底就抵你死，坐冷氣房就係無辜，聽到未啊你班藍衫曱甴

香港金總終於接受網上會員申請啦

全家正賤種

屌你老母咁撚肥

借位
毋忘元朗恐襲事件

有邊句係假？

唔好再推啦

可能身邊人一早知佢係狗，612之後直接掟佢上網，底都唔洗起

又冇理由衝出來話自己好驚既

原本都無人記得佢比人起過底

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

好撚肥，上下前線跑下減肥啦

都要死全家

dun make stupid ppl famous

客觀陳述

黑狗冇一個係無辜

全家賤種 賣港賊 收香港人錢打香港人

口講口賠？

反正大灣區留了你兒女嘅位置，等俾美國制裁啦
香港人唔會忘記

岩架啦 爆下血管再長命百歲

一日係狗，全家都係狗！

你冇落order? 你有冇阻止過佢地？
你有睇住班狗，佢地就冇得咁狼死，唔好覺得冇上前線就唔關自己事啦，做人做咁耐都諗唔透，真係on99

條友讀緊 City master

怪唔知得啦 搏升職

咩科？
Sir, how do you know?

好有張力

well done

前線show證
咪知你有冇上前線囉

原本唔識佢
但睇完條片見佢老婆咁慘慘豬
就想對佢老婆表示深切慰問
求佢老婆電話no.
我想做佢個客
對手足咁對佢作為補償

集體負責制
一榮俱榮
第一日當差呀？

有邊隻警犬唔係賤種 冇罵錯

小大賤種, 大賤種, 全家祖宗十八代都係賤種畀人罵就係破壞法治, 讀多啲書啦廢狗

但你老公出街開槍殺人 打人 強姦人 TG市民 暗殺人 欺騙市民 仲有多不勝數嘅罪行

ok, noted and thx

狗仔狗女狗工

東條英機希特拉都冇落場殺過人

阿蛇你咁講係咪等於同前線割蓆

死賤種

佢人的確係賤種 但完全唔同意毓民嗌全家落地獄 因為基於佢係基督徒嘅身份 唔應該講啲咁冇神學常識嘅嘢 剩低嘅審判係以個人為單位 而唔係家庭

沒上過前線都被起底
一定係有狗篤灰

下世都係

死全家喇屌你老母！

係objective description 來的

你老豆係狗 你老母係狗 你都係狗！！！

黑警冇一個係無辜
佢老婆係爛臭雞 俾狗屌
佢生既全部都係賤種
祝你班黑警白頭人送黑頭人

佢個仔咪係講普通話既腥依聞囉

即係要再加大力度，不能向popo低頭

做警察依D底賤工預左架啦

你全家都係雞係賤種呀

全家都賤種

佢係公共關係科總督察

政府電話簿搵到

有講錯?

要怪就怪你d同胞，又冇委任證，又冇號碼，點知邊個打邊個，淨係知道係popo做...你話你小朋友老婆比人話，覺得好痛心?!咁好多小朋友，女性，老人家比popo 當面 辱罵，毆打，咁呢d叫咩? 🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

你係賤種你個仔都係賤種

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

好多市民都無犯法，咪一樣先姦後殺TG放題

你估黑警全家死係口號？

幫大家回帶一下佢既資料

半年嚟冇警察被起訴叫法治？

小賤種 做得狗就預左啦

小賤種！祝你流感死！

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

拉

講咁耐都冇老豆搵仔no.

你阿媽係漢奸、你老豆係走狗、你阿爺係賣國賊。

死全家